真係唔好再屈Daddy 係大巴足球了

俾人入三球仲好意思講係大巴足球咩
叫冬甩足球啦，中龍三球就失三球

尊重啦

所以希望各位唔好再屈鳩人

Daddy

從今以後，冬甩將成迪基亞的死穴。可想像這位曼聯門將的一對「攝鐵手」，不作撲救時也不會閒着，只是原來用作在超市偷取價值1.19鎊（約15元）的 Krispy Kreme冬甩，遭警告事小，英名盡喪事大。